一人一句形容法案通過後的 中共&港共

狐假虎威

後果自負

世界末日

港共末日

天滅中共

開心些牙

自討苦吃

東亞病俘

時辰到

應有此報

雞飛狗走